有有無巴絲想收聖誕卡?

之前讀中學買咗一盒聖誕卡
依家仲有十幾張係度
有無巴絲想收聖誕卡?
可以email你地嘅地址俾我 聖誕前寄出
有人想要我先share個email address啦

想要

想要，小學畢業之後一張都未收過

Want !

咁多年嚟都冇收過聖誕卡 寄一張比我可以嗎

我又要

早晨呀各位巴絲
整左個google form 你地可以填左先
我會盡快寫好 之後寄出
如果大家都係住沙田區嘅話 可以睇下夾唔夾到時間面交

可以呀 我都好多年無收過啦

大家咁話啦

我想要

呢條link先岩 唔好填上面嗰張form

sorry呀 你依家㩒入新link就ok架啦

聖誕...收到應該好窩心

填左

由細到大都唔知咩叫聖誕卡

已填

試下幫你貼link

唔該晒

仲有無呀絲打？

Thx 絲打
收到了

收到啦 多謝絲打